拍拖拍耐咗係咪代表唔洗搵對方。。

同男友拍咗7個月 唔算好耐。。但係感覺好似拍咗好耐 因為我哋之前成日見嘅...

不過依排鬧交鬧多咗 佢仲翻埋酒吧tim 生活日夜顛倒 可以幾日都唔搵我 佢都唔覺有問題。。我一話佢 佢就話我搵嘢嚟嘈 其實唔搵大家好正常

咁唔滿意 分手囉

好正常 我女朋友都無搵我廿幾年
但係感情都仲keep係得好好 就黎結婚

溝通過未？
先唔好諗得太極端

溝通

幾忙都要搵下

有講過 佢咪話佢忙 成日都無覆過我 跟住就話我搵嘢嚟嘈 我哋啲對話都好hea 都冇咩嘢講。。

咪撚嘈啦八婆

如果拍拖長期唔講野⋯⋯點維繫？

利申：同條女兩年，晚晚訓前都互講今日發生嘅事，再加句我愛你早抖豬

其實同樓主差唔多 我仲要係拍左個幾月
我都唔識處理 只可以話如果長期係咁
初期可以先揾朋友傾下 再慢慢令自己習慣
等佢真係冇咁忙先睇下有冇得處理

好羨慕情侶可以做到咁
大家都可以比到安全感大家
大家都可以係對方嘅生活之中有一部分
希望巴打細水長流

個幾月就由佢啦

佢唔放你在眼內你咪唔好放佢在眼內 平衡返

想分手 但又唔想自己開口咪會咁

幾日都唔揾？揾左第二條女啊嘛

我拍左3年
試過一個月無聯絡

路行盡了

等散

唔係話稍為耐啲就可以長時間唔搵

我同佢講過 佢會覺得我多鬼餘 咁我可以點？我接受唔到拍拖又唔聯絡。。

同女朋友五年，日日都搵 日日都好多野講ga wo
就算以家long d緊，都係日日吹水，一日唔搵都覺得奇怪
利申，兩個pure sheshe 唔知會唔會同男仔有分別
你男朋友咁..又唔肯改下，絲打應該要放棄啦